跟我一齊嗌：「我要民主，雙真普選！」

就算港共聽日就同你解散警隊，佢後日一樣可以建立另一隊魔警，一日唔改變個制度，一日會繼續有不公義

五大訴求，仍然係缺一不可
但我哋唔可以再停留喺警暴嘅層面，係時候聚焦返去政權身上，俾人知道我哋行動唔係漫無目的嘅破壞，我哋唔係無政府主義者，我哋係要民主改革

可能你會話：仲諗住靠共產黨畀普選你，瞓醒未？
無錯我都唔覺得共產黨會畀普選我哋，但原理就好似搞和平遊行咁，好多人都覺得和平遊行冇用，但我哋都有做，仲搞到好大，而當搞到咁大政府都唔理嘅時候，一嚟令班對和平手段仲有幻想嘅人醒覺，二嚟令我哋嘅後續行動有理據，因為和平手段我哋唔係冇試過，是政府教我們和平是沒有用的

所以如果中共唔畀基本法列明嘅普選權我哋，之後點玩相信唔使我教，更重要嘅係我哋將會向全世界證明中共係一個冇可能文明化嘅政權！

延伸閱讀：台灣「局外人」對香港之觀察：只有香港可以向世界證明一件事

所以我哋由呢一刻開始應該旗幟鮮明咁要求民主改革、雙真普選！希望下次大家嗌口號會聽到

我要民主，雙真普選！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

（三） 一切回歸三個字 – 真普選

不論是勇武派還是和理非，最有效的運動方式就是將火力集中到一個概念三個字- 真普選！不用再提什麼幾大訴求，那些都是枝節，核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

香港站在特殊的歷史地位，只有香港可以向世界證明一件事：中共一向以「國情不同」為由拒絕給人民選舉權利，但如果連彈丸之地、才七百萬人、已經一國兩制的香港，中共都不容許普選，這就證明了中共是一個沒有可能文明化的政權，就好像一個說自己捐不起一百萬的人、竟然連三毛錢都不捐，已經可以斷定這個人是一個即使富起來了也不會捐一毛錢的人。

港人即使證明了港府在施暴力，即使證明了北京是暴政，最終都不會給港人帶來他們心中所希望的事物。雖然有些吊詭，但是唯有當世界相信，不管現在還是將來，北京已經決意不給香港真普選，今天抗爭港人心中所希望的事，才有可能實現。

台灣「局外人」對香港之觀察：只有香港可以向世界證明一件事

Universal Suffrage, Democracy Now!

我要民主，雙真普選！

關心咗理大手足先，陣間再推

我要民主 雙真普選！

係時候聚焦返政權 依家全世界都知香港係軍政府

大家對準政權好嘛

香港獨立!

事實係有班人唔想獨立只想真普選，佢哋唔收到狗毛唔會醒

有啲人收狗毛就收貨喎
咁點計先

參考下呢篇
港島離地中產屌7黑衣人，現場無人反駁到

推到有人嗌普選口號

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

清醒D啦，香港邊會有真普選
就同中國是民主國家一樣，你信咩！

我有話信咩

繼續推

藍絲：你呢啲叫騎劫民意 都冇問人地想唔想要民主 就代表香港人爭取民主 有冇諗過人地感受

藍絲都唔想解散警隊，冇警察會世界大亂架

又係時候推post